香港讀書真係好撚灰, 科科唔係乞食就係爆煲水尾

全部拎綜援算啦, 唔好做工了

無人請我

拎綜援

綜援得天下

老貓

洗碗呢

係香港, 打工好似受苦咁, 要你識好多技能, Ot唔好say no, 人工得個少少

做人做到咁為乜

連登仔講D嘢都信

讀乞食科 -> 出外國讀masters/phd -> 移民外國

看更

看更都爆煲啦